法唔法國"正正經經識返個女朋友"個邏輯係有問題???

講得出呢句既人都無撚腦
正正經經點溝女呀?
唔通想帶個女仔去圖書館、博物館
再講下英國脫歐對香港樓價有咩影響
土耳其軍政變、對美元匯率既關係
咁呀？

去自修室識女友

呢句係同嗰啲成日叫雞 周圍Flirt女個啲人講
唔係同你啲女又唔敢溝 雞又唔敢叫嘅人講

再唔係入谷狗衝下啲女

Mk先會去學界lkf

其實你post張圖呢句先岩 樓主搞錯左

正正經經既回覆

正正經經叫雞先係正解
唔知點解後來傳傳下變左識女朋友

得㗎

正正經經就溝唔到女啦

正正經經係想叫你正正常常咁溝女
唔好比人知你咁戇鳩, 唔係就係女都怕咗你

同埋“正正經經” o係度既語境係‘安守本分’，唔好咁多幻想

有咩問題
溝啲冇腦嘅女咪要講低b嘢
溝個physics phd女講quantum field theory都可以講一日

帶個女仔去博物館其實幾好喎
下下行街睇戲食飯都悶啦

你點樣溝女咪顯示到你乜嘢質素囉